Poly大批學生已投降 旺角手足散呀！！！！！

RTHK見到好多學生走左
旺角既手足走呀